【突發】平保旗下陸金所傳將退出P2P貸款業務

路透引述知情人士透露，中國平安(02318)旗下陸金所將退出P2P貸款業務。
知情人士稱，由於中國打擊P2P貸款，以遏制金融風險，監管方面的障礙導致其計劃退出業務。但目前不清楚陸金所的P2P業務將何時結束，也不清楚剩餘業務將如何處理。

288牛3

沽爆佢